港男女企馬路中心接吻 30秒阻街

識玩一定係佢地面前開盡喇叭

屌你老母攬完未呀老母閪

個司機有響boo 佢
好似係倒車緊

起底啦

點解可以厚面皮到咁？係咁boot佢地都唔走

直接車落去又唔撚係 等佢又要等咁撚耐

其實當街咀唔係問題 但係點解要企落馬路咀
有FEEL D?

就算boo聽唔到
都應該聽到倒車聲丫 都唔知係咪玩野

狗男女咪呢d

鋁扒

私家車入後波無聲

終於明白GTA 裡面NPC嘅感受

推

在馬路中心呼喚愛

推薦影片度仲大把野睇

大陸雞

真係好人智障

戀愛大過天
兜路la😓

呢啲垃圾真係要起底

好似韓國人？

見撚到班廢老過馬路就燥 望都唔撚望
一鳩車埋去好過

司機咁都唔較低窗/落車屌柒佢，香港揸車黎計真係算非常好脾氣

一野撞落去啦 對嚟啲賤種屌黎都嘥氣

港女9成9都轉哂偽國妝, 真係分唔到

有咩問題

連登仔見到一定會用鍵盤攻擊 男既狗公 女既臭雞 自己繼續打飛機

邊隻PT雞?

連登多得你呢啲低質user。

屌得好

敢愛敢做

死on9

廢青試過出街佔中阻街就唔好屌人
你地都係阻街既垃圾

呢d人響喇叭唔會驚，試過遇到類似情況入空波比大油嚇到條mk仔仆親

比我胺都唔響一野撞落去

講就兇狠...

做戲成日都係咁
可能佢地好似你的名字最尾咁經歷完好多野再相聚返呢 浪漫既野

過馬路見到認出對方 之後喊住問對方叫咩名 跟住就打車輪 好浪漫

狂抱擁 不需休息的吻
不需呼吸空氣 不須街邊觀眾遠離
微雨中 身邊車輛飛過
街裡路人走過 交通燈催促過
剩下獨是我跟你

好睇

浪漫呀！

快啲起底啦

落車大大聲屌柒佢啦

真人版敢愛咁做

真人版敢愛敢做

違泊都夠膽屌人，犀撚利

法例...唉

pish

我識事主

咁都知道係大陸人
又新移民偷鮑魚?

片頭架的士我屌

唔好咁 我同條女都會咁做 好正常

On9

死返上行人路啦 仆街

起底

後生就係要博盡無悔架啦
個司機阻撚住晒都on99

扑盡無悔

路中心扑埋野好似有feel 好多喎

我冇覺得自己高質喎～

冇人話你自覺高質.. 屌緊你低質姐
腦生草

呢d真係唔抵可憐

好好睇

好浪漫呀 屌你老母

3:40

30秒咋？ 以為30分鐘

不過連登仔酸到...

點解唔做埋愛先?

LINK都唔識PO

你用咩上連登?

ios同web 可以直接貼youtube link唔洗加 url 都一樣

夠彊就企正十字路口中心

成班人去扑鳩啲車係做乜撚野

可能班古惑仔搞錯

唔覺唔覺睇晒

古乜惑仔
mk仔炸

笑咗 打完二戰勝利之吻咁撚樣

在馬路中心造愛就話啫

有女 + 當街錫 = 中左連登毒撚大忌

就讓宇宙塌下
世界變了荒地
日月碎做隕石
我倆也吻著倒每個世紀

咪臭係

林子祥

條女一定屎眼都會肯玩果啲黎

好肯定係韓國人嚟

男女個樣同打扮都超韓國人

99% 韓國人1%大陸人
0%香港人

淘寶大把呢d 襯哂一set 偽韓...

30分鐘我相信車主會落車打鳩佢地

睇韓劇睇上網

整返首韓狗主題曲比佢

條女好正，扑野一定主動，奶完袋底奶屎眼！

響喉呢啲時候咪有用囉

屌我睇標題心諗
點知真係識既

ig facebook???

屌你貼url唔得既?

Push

唔通佢又想用愛與和平佔領中環？

搭埋敢愛敢做首歌可以做MV

屌你識錫一定企馬路中心錫
條毒撚司機30秒都唔落車屌7矩地好似想𥄫野多D

喺支那一車車落去算

我都識片主
舊登名人黎

MORE PLX

做過某月之星

PISh

俾著我較低個窗潑尻佢地水跟手開車走

開名未

PISH

點解又唔見依兩條仆街斷腳?

唔洗咁講野既

片主我就唔識 個司機我就識

個個都爭住話識

你唔撚開名 你話你老母都得啦

舊登十月之星你都唔識？

大開眼界

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
明眼人 #7840
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：
1. 三色貓
2. 法國佬巫斯義
3. 群龍共舞
4. 優美開始
5. JR
6. RedBaron
7. Gladiclus
8. D_Wade
9. dewi
10. newlife
11. bbchu
12. 十卜Ching
13. 侵B
14. 吾系甘開心牙
15. 返六日唔撚易
16. 毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

都係叫gary lee
點證明同一個人?

自己facebook打李國偉 搵返條原片

留名

車房仔?

起片主底把撚咩 又唔係起到個緊火仔

Btw嗰件事真係幾興致 自爆
利申:見過片主

Pish

起底未

條友好似片中人

街邊焦急的我 餐廳憂鬱的你
隔片沙玻璃 兩眼帶些傷悲
交通燈邊的我 緊抱深愛的你
聽呼吸聲 確已急速到死

*冷雨撲向我 點點紛飛
千噸高溫波濤由你湧起
個個說我太狂 笑我不羈
敢於交出真情那算可鄙

狂抱擁 不需休息的吻
不需呼吸空氣 不須街邊觀眾遠離
微雨中 身邊車輛飛過 街裡路人走過
交通燈催促過 剩下獨是我跟你*

收緊一雙手臂 箍緊身邊的你
透過濕恤衫 貼向你的膚肌
身邊多少指責 都已一概不理
愛得真深 我倆應該吻死

Repeat *

就讓宇宙塌下 世界變了荒地
日月碎做殞石 我倆也吻著到每個世紀

Repeat *